{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65844&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주히든풀빌라"
    },
    "text": "セヌンイモットと慶州CC、普門CCは近くに位置するペンションです。 個別プールとサウナが用意されています。 瞻星台は車で3分の距離にあり、東宮と月池は車で10分の距離です。 また天馬塚は車で5分の距離に位置しています。 入室時間は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 無料Wi-Fiの利用が可能で、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 すべての客室はプールヴィラで構成されており、天然温泉水を無料でご利用いただけます。 水着とラッシュガードを着てプールを利用できます。 チムジルバンはすべての客室にあり、無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設は電気グリルを使用し、一日に20,000ウォンの費用が発生します。 利用時間は制限がなく、現場での決済が可能です。 入室人数は最大超過できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、客室内では火薬や爆竹はご利用いただけません。 紛失や毀損された施設に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "セヌンイモットと慶州CC、普門CCはどこに位置していますか？",
            "answer": "セヌンイモットと慶州CC、普門CCは近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "個別プールとサウナが用意されています。"
        },
        {
            "question": "観星台はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "瞻星台は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "東宮と月池への距離はどのくらいですか？",
            "answer": "東宮と月池は車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "天馬塚までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "天馬塚は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能であり、客室内では火薬や爆竹はご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 287
    }
}